紅衛兵：公務員三度改稿 未能掌握聖意應當批鬥

有建制派議員認為公務員對基本法第22條認知不足
20.04.2020 11:22

在立法會一個委員會上，多名建制派議員要求討論是否需要加強培訓公務員對基本法的認知，新民黨葉劉淑儀表示，不少公務員對基本法第22條的認知不足，早前更出現有政府部門設立連儂牆及有公務員外出示威，她要求所有公務員宣誓擁護基本法。民建聯何俊賢認為，不少公務員在社會事件期間沒確守政治中立原則，要求討論公務員面對港獨問題時該如何處理。

公務員事務局長羅智光指，不但是公務員，整個社會都需要加強對基本法的認識，政府各部門都有相關的宣傳。羅智光又指，局方已就要求所有公務員宣誓擁護基本法作出研究，預計在今屆休會前有進展及報告。

少數派想自立為王

早前更出現有政府部門設立連儂牆

有咩唔係show 牌仔渣咩

公務員事務局長羅智光指，不但是公務員，整個社會都需要加強對基本法的認識

咁唔該你先清楚講畀公務員同社會聽，支聯辦係根據基本法邊撚條成立架，如果你都講唔出，叫公務員同社會點撚認識基本法呀仆街奶共狗

由97回歸起，政府一直的新聞稿或者回應都表示中聯辦係要守22條。成個政府所比中央玩9左，咁都可以賴公務員？痴痴地。

少數派不嬲9up唔駛本

我諗佢地要加強對中文既認識
我望住條條例，再睇佢地啲解釋
屌我懷疑我係咪啲緊中文